有冇人食過呢隻經典Viennetta千層雪糕

講返隻雪糕，我覺得好垃圾，同樣鎊幾大把選擇

貴